守護八大

請大家回母校一起守護八大

學生唔係CONDOM